我住呢度既!!!!

個位巴打好撚型！!！!！

我住呢度呀!！!走去邊呀！!！攞個委任証出黎先啦，冒認警務人員既黑社會!!!!

啲狗淨係識蝦平民，唔好比佢地嚇到。